c朗追左10年先追到5:5

今年又要再落後 慘
今年今世都無機會追到lu

本應6-6
要怪就怪摩世一上年黑走佢個獎

下

下雲迪克拎咗五個啦咩